[AN/I/PC] Shadowverse ［2］新卡包新打法新主流

官網：
twitter：
iOS日文版下載：
AN日文版Google Play下載：
AN日文版APK下載：
iOS英文版下載（要美國account）：
AN英文版Google Play下載：
AN英文版APK下載：
日本攻略網：
日本攻略網2:［url]
卡牌資料（日文 / 英文）：
卡牌資料（中文）：

咁多巴打刷首抽，不如我寫下主流要乜啦

幾多張只係參考下，你首抽一定無咁多，不過要砌deck 有咁多會順好多咁解，所以慢慢打慢慢換啦

皇家： 2x tsubaki ツバキ / 2x saber ロイヤルセイバー・オーレリア / 3x otohime 海底都市王・乙姫
妖：3x ancient elf エンシェントエルフ / 3x tia クリスタリアプリンセス・ティア
法：3x merlin* マーリン* / 2x pascale 太陽の巫女・パメラ
死靈： 3x cerberus ケルベロス / 3x lord of the flies 蝿の王
龍： 3x forte ダークドラグーン・フォルテ / 2x fanfir ファフニール
吸血： 2x queen vampire クイーンヴァンパイア / 2x blood mary ブラッディ・メアリー
主教： 3x moon ムーンアルミラージ
中立： 2x gabriel ガブリエル / 2x lucifer ルシフェル / 3x olivia ダークエンジェル・オリヴィエ

*玩次元用，個人建議悶撚到傻，所以算吧啦

其實你玩落，odin オーディン 都係需要有一兩張，不過首抽唔係咁需要住

其實好多金卡都超好用，所以如果多金加有小部份既彩都可以起手

最重要係玩下隻game 再決定玩乜職先去認真刷首抽啦

加埋日文，希望唔好亂碼

By 幸運巴打

1001唔開POST將會被皇天擊殺

LM

新post lm

輕輕一推

新post留名
我地應該貼多啲囡囡圖引人玩先得

新手LM

冇玩個啲人會噤入黎咩

正確

終於上到a0
之前有爸打介绍個副中速皇幾正，終於唔使淨係用妖精

中速皇夠上MASTER架

最好跟任務 每日用唔同職業玩下
慢慢升上去

lm

新post留名

Lm

差兩張海底王一張saber兩張樁

巴哈個比賽有KT@PC參加

利申無參加

邊個黎

唔識佢

繼續ranking

一齊加油

如果佢出三頭犬新卡面即課

香港嘅Top100

一泄巴萬歲

第一眼入黎見到畫風正被吸引，我幾個月前

巴打可否分享副龍deck比小弟學學 上AA就心死，卡 A3尾段

打埋e場開比你睇

新手組左副冥妖，問下放三張冥府會唔會卡手
成日好早齊三張，又唔想放上場

正常都會放滿三張
早齊三張只係你太黑
利申 唔係幾熟妖精

感謝 岩岩又比人屌打左兩場

講明先 下個pack e副deck就收皮

感謝 係唔係都係一邊斬怪一路打臉既打法就得？

係

入左三張2 1 2 抽到齊格菲 成功斬殺冥妖臭西

2Pick龍起手 10C龍係咩玩法

有龍騎都話解決到

有2種
1種叫TEM冥
1種叫控冥
控冥打3
TEM冥打2

勁

對咗咩？

咩都贏

Tempo好似順左
有隻野保住場優同加攻係唔同d

麻煩巴打幫手做任務 PRIVATE MATCH
ROOM ID:17039

D人3C箭唔放姐

留名

新手上路 玩左2日清哂所有story mode 想問下 主教同法師有無咩好deck推介？ 遲d同個ff打

多謝巴打
我吸血500場卡住
玩龍 2日升左 你副deck堅好用 終於可以試deck

主：疾走，回血熾天
法：就收皮既次元，土法，冥法

疾走最緊要咩卡

銀卡amulet4套（1費抽3 1費召2/1疾走 2費召4/4+2/1疾走 3費召3/4疾走）
2費銀卡2/2防指定 同 2/2天使狗
6費金卡4/4雞
4費烏爾德（我放2張）
有多一張6/3/5傳說疾走就更好 不過非必要 金銀緊要d

仲有10日
大家而家有幾多金

得500

8000金準備all-in

280

搵到工嘅話2pack細細地

就2000
零課表示辛苦

剛啱上master
儲左3千9金
0課表示辛苦

岩岩用土偶冥府 贏妖冥 好爽
仲變走對面其中一張冥府

有一場對master 用疾走主教
用吸血鬥攻
佢計錯數
我場入要有張332
一進化會補一血

我今日組左副新土法打中速皇

點知只遇到TEM妖
當佢中速皇打

新土法
係咪放加攻 唔用太陽女？

967掃場

試過逼次元同我6PP開戰
佢6,7PP出曬3隻田雞
比我7PP用AOE食左隻+有守護
8PP佢投左

Master都睇漏
呢張都成日見啦

我個陣為左清隻守護狗 進左332
可能唔同左樣

2200

對次元贏到

夾硬強攻

好期待新卡包 可以慢慢諗組合
要試下組中立卡組 每個職都用到

感覺會好大轉變

新卡面

感覺根本變左第二個人

我流晒口水 不過估唔到會出呢張

痴線

Saber
正喎

貞德...自膠

我都想望望新saber同法軟蹄變到咩樣

亞歷山大真係有奇效
皇家內戰一出就扭轉局勢

控皇用黎打中速

閃退
入唔到驚

妖精新虹配白銀可以有幾屈?

呢個都唔算「新」
只係巴哈姆特之怒既貞德既另一版本
唔明點解要揀張使用率咁低既卡重製

主教使用率最高既虹你估下邊隻囉
仲要唔係副副都要落

依兩張我都好期待
法軟蹄我一張都冇等課

IOS入唔到驚

熾天使？月兔？
我比較想佢重製月兔（因為我有）

廁天回血落
月兔疾走落
整邊樣都死
仲要廁天出左無耐,唔會整

巴打我入到喎
升左IOS?

重裝先入到
好ON9

兩邊都好對稱

死囉每個職一隻

好撚正

可惜齊咗3

下期皇家d卡咁勁

屌今日啲牌爛撚到
玩左個幾鐘倒跌左幾百分

控場吸血唔係人玩
比疾走,回血,冥府,旗皇壓住打

玩左3個月終於AA0

終於有一場放到呢張野出黎

哇，出左即課一張

冇用架, 賣左佢啦

屌喇媽, 頭先2pick個對手2張966,1張奧丁, 我都頂晒佢, 諗住佢會draw 死, 點知最後尾2仲有張satan, 我dllm咩

自

我2PICK龍試過2張944,1張龍騎,1張755

個人喜好
2張877都係冇用 但有愛

重畫傳說 巴哈好似有整曬
三頭犬好樣衰

頭先再睇多次 可能係流料
各位睇下就算

【情報】皇家和死靈(6F)和各職構築済みデッキ情報

我都齊左

今日玩十場有兩場跳game
做乜鬼

就贏先彈最ON9

三頭犬好正喎
新畫都正

我係阿
可能叫我快D溫書

3pp出骸王點撚玩呀

投降

龍女新圖

唔正
以前果張正D

死靈同主教

冇左大腿

靚啊！

都係而家個張好睇啲

死靈真係好勁 好彩首抽齊左3張533傳說

等緊新卡

好悶

個樣好像細個D

好懶得打2pick

買新樣啦

邊撚到勁
睇過

龍 同 死靈 都係舊款靚

唔係掛

有咩可以克到土法
一場出十幾隻盾

次元

依兩日用土法不敗
控場吸血只輸一場
做贏7場任務好快做完

速攻deck

點解唔係Rose Queen出ver2卡
但應該都會課一次

出邊張？

遠古

頂
睇錯以為係vampire queen

以為公布咗吸血

據消息，吸血係出vampire queen

其實都係得佢比較有代表性

吸血個張 正

得佢有D用姐

又多番回血狗

永遠填不滿的100點，幾時先升到上AA0

骸王死靈點打

1T場地
4T放射+骸王
6T拉番出黎
7T蠅之王
8T又再拉骸王出黎

....
土法變化
龍433,2C SPELL

唔係4T前出都唔係好有威嚇性

果場我玩皇家
用311殺左一次之後就冇牌解

卡係A3+1
好想出新卡前衝上去呀

我屌你老母對面次元撚輸唔起斷線點解判我輸

試過一次。

加油！前兩日我都係咁！ 無放棄得左

吸血女王唔撚係講笑，要齊三

梅林都係舊個張好睇
女王就...

隻腳太幼
SOR

想問下 控場皇家/mid range皇家 有無咩deck克死？ 成日輸比個fd副皇家

....皇家無對手架WO

控皇>中速
冥妖>控皇
中速>控皇
冥巫,打面龍可以打下中速皇家
但唔會壓住贏

打面龍即係？

潛水果種，但要3 651

651龍媽真係好正
好想買skin 但又想留返啲金抽遲啲新pack

你不是還有魔法小卡嗎

500金 做任1星期都儲到啦 咁慳

唔講都唔知係梅林

女王隻腳太幼
有咩好奶

話時話新年好似有優惠課金
好似360yen 300鑽

AN到仲有D錢
可以一戰

美版有冇？見到女王咁，今次真係想課

我預見到第日打打下rank見到有人出新女王要即刻轉單手打

yes
比佢對高踭鞋踩先正

你幾時玩sv 要雙手打

左手講對白，右手出卡？

單手手指公成日碌錯
打面變左打怪
睇墓變左end turn

極新手 一問
岩岩開始玩遲唔遲
首抽都係同第一頁一樣?

卡驚無話遲定早
黎緊有STANDARD CARD買

你好巴打
咁樣有冇話一定刷到咩先得

而家死靈,吸血弱勢
妖精既話就323,511
皇家就634,526
龍騎就651
法就黎大改,最好唔好理住

數字係NO.? BTW教學咁耐既..

妖
皇家
龍果張651好易認

第1個係COST,第2個係攻擊力,第3個係血

多謝巴打答我

打完個三關仲未有得抽野既..

新手建議玩皇家
因為只係抽STANDARD PACK已經好好打

我an 機裝日版sv嘅,課石就咁係game 度揀佢會幫我連去google play
之後有個位比我redeem code入gift card
咁我係咪要課日版gift card

有啲1999

裝港版咪課到HK囉

OK ITUNES CARD有10% EXTRA PAYMENT

可能我問得有啲唔清楚
例如哩度睇果陣佢係show HKD

但入到去佢係出yen,之後個account balance都係yen

未課過google play 第一次課驚買錯,唔該晒

因為你無轉個比錢區
所以SHOW HKD

我打完3關都唔知邊到抽野

SHOP

點解冇得抽既

因為你簡左去買SKIN

呢個？

7以上的
咁樣可以嗎

我知新手特別煩

睇下金卡同虹卡，有咩都可以問呢到d巴打好好

我自己研究下

點解我會想玩呢

因為佢有D卡同我以前隻GAME一樣

虹金卡係主要目標

唔
唔知係味咁睇？

高cost唔等於有用㗎
大部分deck都係以2~3cost卡為主
你貼自己啲虹金卡上黎睇下好過啦

係
RE啦
634呢張虹勁
但其他拉唔起

兩張自殺庭園

831屎唔係呢個時代架啦
545太慢
3C場太食手牌
867路西法OK既

RE既意思
係咪要DEL GAME再黎?

IOS係
AN就DEL DATA

神巴opp?

我記得我嘅首抽係2艾拉+2天使
利申 冇刷過

???唔明

我以前玩巴哈母特之怒
佢有D卡 直程一樣樣

各位巴打我上面再POST多次
如果唔OK我再刷

同一間公司用翻啲舊圖

同公司黎
上邊咪寫神擊巴哈姆特囉

隻GAME比左多回憶我
所以想J下

這個是咪要DEL

DEL啦

記住除左個CONNECTION先DEL

飛行模式先DEL?
定係咩

有個係你挷左個AC(IOS:驚CENTRE,FB)就有幾PACK包送
以後可以用黎引繼番
咁重刷就要解左佢先,廢事引繼番

撚樣主教

好啦 我刷多次
睇下今次點

sv 新手教學全部skip 得刷起上黎算輕鬆架啦

唔係要過三關咩?

新手教學關右上有個skip制

各位巴打得閒就MON下P幫下小弟
我準備緊

用美版刷快好多，可以唔使delete date，刷完可以再引繼返去日版

IOS 都得?
咁我今次之後如果仲未岩就又刷下美版

這次OK嗎

RE

金個張644好勁

咁係咪要DL 美版?

冇美國ACC添

繼續日文DEL GAME 刷先

香港AC=美版

我宜家試下

有無抑止力黎支援我啊
隻槍就死啦
過黎打術得嘛

錯POST

美版下載咁慢

就算下載左
我都係唔識點唔刪刷

我個fgo就係日日入去攞石抽野走人

好似都係玩美版好少少
日版睇唔明

關我撚事咩

CV同圖問題

D 傳說仲少左

美版點樣快D RE?

美服下載好慢 更新好快
台服倒轉

我唔知

睇個樣又收皮

一般
可以KEEP CODE

4隻UR都可以KEEP?

同埋點樣KEEP?
我睇左PROFILE 抄低就得?

323 651實用
545吸血都可打
967唔算勁唔算廢
當然唔會話靚
中下級啦

room match
11115

有個係SEND CODE去你EMAIL

咁唔留了直接RE

同路人喎
以前玩開神，人定魔？

唔記得了
我最記得 唔用錢打活動都打到好勁 打到D獎品番黎
我最重要係玩TRADE粉 同 水
最後賣左幾千蚊

Aim多虹就算啦 唔駛話aim 一定要某幾張
我起手7虹 唔勁

thx 巴打

其實隻game咩卡都可以合
唔一定要刷首抽嘅

唔貪心玩多職 炸哂全部卡話知你0虹起手都玩得

以前佢d trading 好好玩 沖holy powder 同打公會戰都好正 仲試過免費抽抽中ssr 好開心
最後個公會d人走晒就冇玩了

我繼續

我記得好似仲係IP4既年代
我一日差6-7次電
就係10分鐘MON住TRADING
跟住打排名 咩聖誕/年獸咁
我都唔記得 點解要賣AC
應該係D野開始貶值 我急流勇退

我覺得今次要開了

去啦

有D複雜
應該玩邊隻先

以你啲卡就玩妖精or皇家先啦

上網睇下人點玩 應該都係皇家起手 有乙姬又有樁 加張聖奏commander中間入d低cost已經好好打

我打下主線先
D石都係抽野?定有其他用

抽啦 唔夠低星卡用

石係課金先有
留黎買STANDARD DECK啦

唔多識玩

打STORY拎KEY卡先囉

我係打緊
但第一關都輸左

第一關有得輸㗎咩

斷估唔會一開波見高攻高血就留曬堆高C卡下

我都唔知自己玩緊咩

有冇睇教學

第一關唔係跟佢指示出卡啫咩

叫新手玩妖真係玩死佢啫
不過開波就兩張511 真係好正嘅

打唔贏
電話冇咩電番去先玩

我淨係知藍色係攻 紅色係防
但人地D卡 好鬼多
我就得一隻比佢地打死

又話識睇效既

放多d 1 2 3cost卡

用緊default deck 定係自己鳩砌/auto 果副

未識呀 咁多卡

你click 張卡可以睇到啲卡嘅特殊效果果啲,有字眼唔明再click 入去仲有解釋

一張卡唔係剩係睇攻血

黎黎去去都係疾走守護隱身突進無法攻擊死亡時開始時結束時

分身,召喚,+攻血,特硃勝利

自己9砌個副

我會研究下
今晚得閒打下先

低rank果陣都仲好好玩架

低RANK? 宜家岩岩開始

姐係RANK場
上到去D DECK愈黎愈屈同埋玩法單一

唔怪得你地冇咩野講

隻驚無咩活動
講咩鳩姐

吹水o既不嬲都係過去cc post

你姐
關我咩事

好難得推得咁快

梗係過FGO post戴超啦

錯
係搵交嘈

停左係a1，呢期副中速皇成日被屌打

用毒瘤主教

明o既巴打都係想推post姐

上到去仲多

FGO果條ON9真係黎嘈交WO

哩排都整係做日任
等新卡

由a3輸到落a2

用咩DECK

主要用中速皇同疾走教
不過牌柒用乜都輸㗎啦

今日升左AA0巴打加油

屌你4定5pp就兩張獸姬完countdown真係唔識打

咁你明點解我會玩法啦

我遇到疾走主教都可以2pp獸姫 無理由咁好彩

多左好多回血主教
屌 用冥妖先

1pp鷹，2pp獸姬，3pp可以出多隻召喚/氣高/修女，4pp光頭
場撚場都係咁順
好彩哩排無撞咁多主教

即遇次元
我屌佢老母

贏左幾場之後開始瘋狂連敗輸返晒啲分返去，垃圾牌

回完哩句連打左3場主教

今日打左3場雙艾拉
1場艾拉熾天

人用主教我用主教
我啲牌就咁撚柒
呢個世界公平咩

輸左成千分

+1

決定買龍媽個skin轉下運

已買
用打臉龍開心好多

依家就係用打臉龍抽垃圾牌比人屌打左幾場

一買完skin即刻贏返場

對面出天使個陣即刻拎奧丁篤爆佢個種感覺真係超正

最鍾意人地打完熾天之後出果個驚訝表情
之後變佢做土偶

今日黑撚到用中速皇都可以連輸10場

連續幾場1 2pp都冇野出

我都係

不過做完任再打
終於開始贏

人用冥妖我用冥妖，我儲到30墓都未有一張冥府上過手

+1

同AI玩都去到14/15turn先抽到

通常都係成手妖精無命運

連續兩場打面龍內戰都係5pp 比人打到投降,屌啲牌可唔可以唔好差咁遠

屌 好撚憎冥妖
打到得返幾滴血就出獅子 仲要彈返返手牌
放一張冥府 拆左 又命運洗多張出黎
仲有隻死人疾走蟲 屌

聖誕節山窮水盡想放ac
48虹 17000水 主玩 皇家 妖精
仲有2000金可以抽多20pack
有無巴打有興趣

新手想入坑

使唔使重刷?

刷啦

最好有 妖 323 511
皇家 526 634
中立 867 944

以上出現4張ok

利申 Odin, Alexander, 944, 867 開波
幾辛苦

其實可以睇post頭

944 867得中上實力
咁都ok，我不如推埋疾走隻moon

moon我都係抽到一

我堆卡太齊
無得比既

刷2-3張龍媽一齊打面

巴哈個比賽有人玩吸血冥同皇家冥
皇家用威光
吸血就用2費場地係咁生蝙蝠刷

新手入坑想課金
應該開darkness 定standard先？

用死靈爬左上A2
呢幾日撞少左主教 打得幾順

standard

留黎買standard deck

咁不如玩冥法
堆雪人仲快

因為比我遇到晒
但而家10連勝緊

Darkness d卡用水合？

慢就真係慢
但敢拎出黎打又贏到係幾好睇

唔係
之後會賣DECK
第1PACK 500石好抵
因為咩KE卡都差唔多有

我尋日都比冥龍突襲
D奇怪卡組唔知佢玩咩有機輸

一啖砂糖一啖屎

Arena邊幾個職比較強?

皇家,死靈,主教,龍

不黑起上黎都係會輸四場

主教太慢啦

慢條毛
識簡牌+有運好抽過皇家

第一次玩得四勝 第五場頭2Turn無牌出

有四勝好好㗎啦

5勝有咩reward

任+多好多錢

對面隻妖精一場出左4次511

好正常
我情願佢4次511
好過3張冥府

btw試過511+323同時出場

試過清完幾次之後佢再出冥府

咁靜
個個現充

毒撚here

回血主教抽牌能力點解可以咁強

3張1C抽2
6張2C抽1
3張5C抽1

輸牌差個感覺真係好無引

係咁儲金等新卡包

我控吸時都係輸牌差

控吸有漆黑+血引咁多draw都牌差

控吸唔打血引
果時我好似仲有打二血引，但唔夠艾拉堆怪換，抽牌又差唔多

控吸見到快攻都唔敢落漆黑同用血引啦
所以吸啲收濾係無主教咁好

乜今日咁多純熾天嘅
平時十場都冇一個

用tem 打爆曬

係醫院一推

比人開左3次次元
個血仍然係20

終於升左AA0

幾時出新卡？

48虹卡 主玩 妖精 皇家 仲有2000金 17000水 有無巴打出五六百$收留個ac

恭喜毒巴

假期入院？

好抵

仲可以破到織天

好似28號

已走

新手儲左2000蚊 大部份卡都冇，應唔應該抽經典定係等抽新卡好d

等新先
經典佢登入送卡包,2PICK送卡包
雖然經典皇家同妖都好重要

BTW你有無玩電腦版
DMM同STEAM都各送5PACK

【情報】課金拿卡背喔wwww

有無巴打知香港點買到？

好撚貴

去特定實體店鋪(日本)買googleplay禮物卡

上網會唔會有方法/代購買到？ 貴小小都得

二三千

話說witch舊卡新圖 出左未呀

電腦壞左好耐

上面有

有小小難度
你上520問下睇有無呢種服務

有咩 唔係次元課金卡背喎，基deck喎

520 game ?

係
佢有人係日本

金已課

300石果個

仲有 first deal 600果個

E個唔係啲人估咩

已確認

Thx. 問日口

夜晚一推

I 求日本代購網推薦

今晚11點維護+更新

聽日瘋狂試deck

卡set好抵買 500羊有指定2張虹+4金

想試妖先，多左解場同aoe，冥妖應該穩d掛

tem好打d

而家D人唔打3C箭
拎副TEM出黎超爽

SV對戰專用linegroup, 快d入group聽日瘋狂試deck喇

我帶2

但好無謂

你遇皇家又用唔著
遇主教又用唔著
次元冥妖都用唔著

TEM一放LISA又企左係到

有冇官方消息話邊D咭會修正

唔知你地點收風
我不嬲唔理

我剩係睇巴哈, gamewith同埋li到
之前又話改次元艾拉, 但咁耐都唔見有官方料
係唔係即係唔改

印象中係審判7pp
次元23

審判7c都差幾遠

放到乙姬+聖奏 佢即刻跪係度

6pp無得清場 g9g 唔知新patch係咪仲係速攻霸權當道既世界

無公告
斷估都要混埋新卡睇下咩情況

而家好明顯係中速世界

就算未真正出新卡
都可以開始諗組合

未抽卡,唔諗

新卡已經入左去, 有得組住deck先喇

但係見到廁元仲係18cost, diu

你實有好多紅水同金幣

頭先打隻妖精 佢斷線
但係我輸左 wtf

唔多
金5000
水萬7
仲有堆卡未拆

改cost情報唔係流料黎既咩

因為我印象木村直情係twitter話エイラ改cost情報係惡質流言

但係依張仆街野係應該改

主教應該仲有堆

TEM應該差唔多咁執
風神,同中立112可以代844同CIRCLE
1費SPELL係5COST先攻時434進化解場時用/撞守護用

將來咁多AOE 仲邊度會驚エイラ

我睇好次元

塔埋熾天使

次元

冥妖

之前有外國網友話Elyer會改到變+1/+0
如果係咪要轉色
好fake

張新中立打皇家隻乙姬幾好

落3張可以針殺皇家,TEM妖,死吸

有無吸血鬼撚講下新Deck如何？
好似都係中速多， 不過吸血鬼王子同 2 1 3 個張速攻好似都岩用

打同名果張法術定係 機槍人？

534哥布林殺手

控制主教

有冇熾天組下
但感覺張新傳說格格不入

熾天咪回血果堆野

而家環境玩速攻想死咩

執左副,聽日可以試下

白狼係要配白銀架

會好驚主教

配rose唔係抵屌d咩

吸血張2cost同名怪打3度spell清乙姬小兵有冇得諗

我就係諗住打乙雞先放2張
另外打左2隻745佢叫愈多
我扣佢愈多血

白銀1/2張夠啦, 自己抽到反而仆直

聽日課1/2排先
身上仲有3萬塵 應該可以齊卡

依張2PP仲可以打土偶
好有用
必放3

吸血個副我加左2 1 3 , 2張545,2張332
放棄1pp 扣1血怪 同2PP招喚 蝙蝠,吸血金卡425 放1

1PP同2PP有3個作用
1.削血
2.前期戰力
3.扮速攻
425打3係防快攻

844係卡組抽
1,2隨時無

個諗法係844死左
9PP執白銀,手上有白銀就連射2箭完場

都幾針妖精同乙雞下

等睇吸血屌打妖精

佢唔落LISA等收屍

護已維， 今晚早d訓， 聽日有排忙

gd night

ios已經有更新檔下載

會唔會提早

邊有早

坐定係酒樓等抽

咁得閒

已經遲左

個時間好奇怪
日服寫9點
但港服都係寫9點

岩岩開推遲到11點

堆預判功能關左

11點放飯
nice

We have encountered issues with specific cards and will be extending maintenance.
The estimated completion time is 7:00 p.m. (PT).

可能到時又話6點

認真？！

7pm pt咪即係11am...

自膠

集定氣先

集氣！！

早左個幾鐘

公司wifi好慢

rank match 仲main緊但我個日任係6場rank

100抽

120抽

死靈個張有咩用, 睇唔明

50抽 0傳說

30抽 兩張次元魔女加新中立虹囡囡

有冇人試deck
#18922

64抽
7虹
妖精命

乜都冇nerf?

各位 我地加朋友啦！！！！！！

500蚊重畫果個可以買三次？
想要法果三張傳說

第1個500
之後唔係

想試下牌 有冇人開場

死靈張虹main緊放唔到入deck

巴打又玩返？

好似話睇埋新卡先

有無人開場

巴哈話張野維護中

D閃靚左

救命, 廁元魔女勁到痴鳩左線

頭先有人放3C箭雨個effect都好靚

乙姬自衛隊係咪一車車比人送入屠房

係 一下旋風斬乜撚都清哂 皇張5C新卡好撚柒勁 仲勁過光頭佬

張新虹9c果陣好似顛撚左咁

中立張金534仲勁

多囉時

但係旋風斬汎用性高d

30抽5虹

皇係唔係大贏家

5c清兵 乙姬唔進化
比佢輕鬆優勢換

唔放乙姬了 on99

張4c新金都好似ok

多囉時太勁on99

好多突進

中立果d點 冇時間睇

大輸家

冇左乙姬jer 有新卡補數

不過9c先有無雙又真係有d難搞 好似變番控皇咁玩

新卡周街都aoe
張乙姫拆得啦

張提督真係勁野

就係乙雞勁
先多人落AOE

求入個line gp 約戰

屌無wifi 更新唔到app
用ios10

但係就算冇乙姬 aoe都仲係好勁 乙姬有d無辜

無條命
就係乙姬勁先出AOE去救番其他職

a娜次元咪仲勁 唔見有野去搞鳩佢地

頭15packs 一張虹都無

我第15p最後1張先中第一張虹

張白銀騎士都好似ok

皇家威左2代啦
金卡易搞啦,改COST

既然未改
轉用次元先

好多突進 好明顯又想你玩控

YES啊
次元而家神
我之前提到
次元勁

次元魔女撞次元

妖精可以點玩

參考下

皇真係要控

中立條龍冇想像中咁勁

我總係覺得龍會比鴨王屈
艾拉鴨諗起都痴線

我都諗緊隻鴨想點

岩岩撞到中立條龍 比我新虹10血收頭

佢唔改冥府次元皇都係冇乜用

77774 賺初顏順便試deck anyone?

等
好快完

入唔到

35226

張狼人太on9 收番埋先

92147

仲有冇人試卡

11253

邊張狼人

突進43果張 過左6c佢會變6c死左跌兩隻11

點解新apk裝唔到，話裝完佢話未完成安裝程式

40+15包
頭35包覺得自己好歐
後面20包得5張金平衡番

冇人打?

疾走騎

一車車突進

仆你個臭街精靈

希望新卡打得贏

24
24抽4虹

唔係好得

唔該曬巴打

副妖真係好撚顛

點睇都係想人玩控 張新8c好撚坦

我去清其他驚體
陣間再試

19pack

差d自爆

張白銀騎士真係幾勁

巴打唔使自爆既
19有3L卡
唔差
隻白銀同龍都用得落

屌你老母次元仲屈過之前 見到垃圾法直接走場算

清完體
有無場

隻鴨改左做對方攻擊力

加1真係痴q線

好心個free match就比人過濾左d職 等d賤種次元自己打撚飽佢

真係見到即投

29+15抽

10PACK=1張L
你咁計啦

新手試小改deck
62709

好撚勁，前期減cost 出d oversize 怪
中期次元魔女一堆0 cost壓場

Thanks

更新多左好多人講野

仲有冇人連機
18282

窮撚都係睇定啲先合卡

做左on9仔，以為用中立虹拉撒旦可以換卡，如果會洗左個效，對面一定

對面一

合哂皇 冇乜特別

原來會eu洗左效，對面一定

新白狼加薔薇妖幾好玩
不過次元好op

次元直接改30cost收佢皮啦屌 好撚討厭

依家皇淨係可以鳩磨到9pp收頭 好慘

647 623 539 求加好友

兩張9分虹龍

化唔化塵

加左
Id: ChrisC
C rank仔

想化

discard your hand

最多咪儲到6/7張
當清左對手場同打左6/7度面

收唔到頭又等死，入一張又抽唔到，入兩張以上又用唔著

有冇人連機拎一舊水呀

好似幾過癮, 勁唔勁就未知

原來你講呢張
我以為係張炸2龍
最多儲9手牌
姐係炸到9

開始知點玩新皇

仲未開返rank, 解唔到日任

依家開RANK肯定成堆次元 你玩埋我果份

見人落天空城 計準直接收頭
但唔知做乜柒

858386345

求加好友

有冇巴打講下主教
505有冇可能救得番純詠唱流

有機 但有排砌

抽卡能力低

回血流戇鳩鳩 落果張戇鳩天馬
淨換牌差你已經仆街

呢排回坑 想問依家2pick職業優勢點排

落天馬唔怕卡場位咩

張新虹打突襲真係好惡

岩岩用打面龍 佢任你打 兩張一turn回兩血
4pp光頭 5pp放抽牌 6pp審
524回血基佬 9pp出埋天使
點打

2PICK有冇新卡架?冇就死靈>皇=妖=龍>吸血>臭西>賤種

我都唔清楚 未諗到D新卡點玩諗住玩下2PICK賺$同包先

吸血張銅卡213都幾勁
你召怪就扣一血
3血勁堅挺 你清完佢就清唔到堆蝠

發現死靈真係永遠被迫害

咪撚傻啦
死靈>皇家>臭西

次元魔女好惡

有新卡

頭先俾人用庭園+巴哈收左皮

咁就真係唔知 死靈D卡

係
龍撚痴撚線
比人3場都咁KO
我解左1隻,佢仲有第2隻

痴線女巫依家惡過狗

用番主教去教訓下佢先

用主教屌打

死靈同埋吸血都係返唔到身

剛用日本ac抽

10pack唔好屌我#ngye#

疾走教

新龍可以點玩

屌你老母

主教果張新虹乜鳩黎 岩岩對面條友掉完出黎就比我秒左

對唔住囉

疾走死得仲慘

廁天？

控場

岩岩用新皇控得住成堆盾都比佢打到含撚 不了

庭園巴哈真係幾勁
好在主教有打詠唱

路西法進化打左佢13血

龍玩中立跳費好似幾勁
係咁用新虹744拉大怪出黎解場
又有6費aoe
抽卡又有張5費補血抽2
唯一都係驚快攻

用副改版前既皇第一次take2 5勝

自己end turn時炸曬自己啲場地牌

玩過爐下轉黎試下呢邊，啲傳說可以落三張真係好邪惡 啲塵永遠都唔夠用

中左兩張龍傳說，清場果野好爽

熾天
頭先打次元魔女贏左

死靈張新銀卡幾好
不過張虹唔比用
叫做有d用既都係得張3cost 2鬼

I mean 745

岩岩見人玩死靈好似冇出過新牌咁 都係冇乜特別

張新虹禁左

骸王勁
但係雞庭巴哈炸場好撚傷

賤種次元

未見到但巴哈 對死靈855 好似好傷

見到巴哈但係冇見庭

一見巴哈我即刻鋪場等佢打唔到我再疾走屌爆佢

疾走次元 好惡

但係一開始差唔多可以抽成70包
夠哂玩1-2套啦

繼續等死靈deck出世

吸血鬼戰績如何
夠唔夠打賤種次元

未改次元之前真係唔好入rank

未試
玩緊第2隻驚
陣間去打

次元魔女個打法
你地當皇家啦
佢未鋪4-5怪都唔好AOE住
佢個LOOP係跳到無咩牌
出魔女再跳怪
係呢陣時清場就好傷

終於番到屋企
可以專心玩新卡

15包
3虹 6金

張天空城難用到ON9

張天空城應該係比乙姬既補償

好痴線 鋪埸勁過皇家

係
仲要唔係分身
靠正體就跳出黎

落晒分裂加騎士王威光

想玩主教個張新傳說

好難預 人地一下清你場就含撚

佢1C比我開始儲就差唔多

法1個彈手就含撚

仲可以襯你冇牌係場1下5C炸左你 真係好難用 不了

次元法/魔女唔打5C炸場架

我話其他職

因為我岩岩試過

其實我一直都無熾天
要合兩張先得

皇家同妖有冇咩新走向？

而家non rank都咁撚多次元魔女
遲啲開番rank仲得了

白銀箭

提示主教,冥妖,土法

依家上巴哈睇緊

皇玩左十場左右 都係拖到9pp放隻新虹出黎收頭

次元魔女好變態
5PP 3隻眼魔 一隻次元 再加多隻323四眼仔

6PP1隻巴哈

都唔知點解

皇家呢個版係咪收得皮

等得第9turn 應該收得皮
其他職第9turn已經做到好多嘢
仲要依家多咗公廁aoe

希望你可以明白 皇係唔會收皮

親生仔黎點會比佢收皮

想問有冇人有約戰line group link
對唔住 搵唔番

親生仔唔係廁元？

皇家

皇家原來係親生

其實500點買個啲卡組抵唔抵屌

皇家隻新虹好勁喎

2虹 仲要一張係閃
仲要未計金卡

你500水晶
計盡你10包 都未必有2虹啦

玩左十場左右
回血西仲係咁9煩
妖唔見哂
次元女一時時，可能d人未玩熟，主教完克
棄牌龍搭651唔太差

我都覺得好勁 但係9PP有d耐

屌 轉做英文版先發覺個紫髮大波姐姐收埋左對波
有冇可能英文版都show對波出黎

似要課一課皇家
原來本身自己差1乙姬1saber就齊3張

乙姬收左皮啦

依家成街aoe好難做到場優

btw我覺得838果隻仲勁
突進必殺打埋面

冇時間放

諗住刷room match開唔到房
房數到左上限

巴哈果邊刷到熱鬧

好勁wo副皇

有冇人拎100蚊
78174

無可能
利申 兩版都有玩

巴打可唔可以貼多次LINE群 想解新果個room match任

42553

求巴打入

發現營運真係有聽玩家意見 你地話次元冇怪就整到有怪 仲要全部0cost大大隻疾走

38589 求入

80065

求吸血鬼一齊解任

51013

38673

會用自殘吸血配合巴打快速完game 求20次room match

唔洗咁呀

a娜都仲係咁撚西

依家隻田雞仲惡撚過骸王 痴鳩線

去呢到

見到人玩隻次元魔女 睇完就覺得佢改之前都唔洗玩rank match

玩閪咩 前期隻隻都222正常體質仲要boost怪兩次，6 turn出次元巫女爆到成場都係怪，清完呢波 下turn又再出過，又一堆怪，你玩埋我果份。

我好似揾唔到隻蘿蔔 大家見唔見到?

真係唔知佢想點 都痴線

拎完room match錢
10包5虹6金

中立張744 傳說好玩

LINE對戰group
可以同巴打瘋狂解任

試錄左段片，不妨參考下
依家有得睇replay好方便

新手課5000買deck
暫時合左次元
諗住買3次妖精 仲有3000有邊包抵買

Darkness有好多勁卡，如果玩妖就更加要抽222金 2c抽一/二 511虹 611銀 個啲
不過standard就點都要抽既，不過係用打任+解achievement+2pick+login bonus個啲包黎抽

所以買三次妖精deck 諗住有一兩張甩漏就合

打算2000買哂吸血鬼，加埋張新傳說咁多aoe打賤種次元

即係主打9pp收頭，前期堆手牌換怪同神風甲蟲
如果用rose queen都好似夾得

對面都幾勁

有隻炸怪遺言幾勁
BTW我鐘意玩tem白銀流

現階段根本冇野夠次元魔女打 都痴鳩線

又冇咁誇
堆盾就ok la

控吸女帝真係幾勁

依家堆法師惡過狗
驚TEM唔夠打
落足三張森之意志解場算

堆鬼咩 佢d怪仲大隻過d盾

淨係隻單眼仔+田雞你都頂佢路住 仲未計佢張風爆收你皮

剛剛三十抽，兩張次元955。

好啦，上天都俾埋明燈我，我知我應該集中玩咩職了。

本身最齊卡係妖同皇，今次一張白狼都抽唔到 都係同皇有緣啲

其實我都想玩惡靈，但張 standard 5c 傳說又係抽極抽唔到

合囉
兩張吸血新虹
三張次元都合左

提示土法，主教，吸血都收到佢皮

琴晚睇人生放送先見佢次元魔女屌打主教吸血

土法人地牌柒咪夠打囉 5PP放到出黎你連秘術都未有啦 堆盾 搞笑咩

5PP牌要好順
1上手就要有次元+要次元同BOOST怪接先有2波攻勢

回血未輸過

我睇條友玩左7 8場最慢果次都係6PP出

依家仲要唔係佢未放次元就冇怪 佢係一路放怪一路頂起張次元魔女 都ON撚9

我玩左78場
有4場缺次元/無下一張次元

打幾次都係得主教夠打
光頭佬 + 審判清到兩round佢都冇乜牌剩

5鋪入面4鋪都係次元魔女

黎多張囉

勁撚到過哂火位

我睇佢打疾走臭西 可能回血臭西夠打掛

神抽冇得講啦
正路都係得兩波

我之前都話疾走死得仲快

勁到顛 唔nerf唔洗玩

647623539

求加好友
得閒就會邀請未打過既一齊解任

琴日用熾天打4場賤種都贏哂
審判先係王道

次元魔女傷害數唔高
回血好易壓死

我寧願打次元魔女都唔想打超越
成場0交流好似單機咁

仲屈過超越 痴鳩線

依家皇打冥都可以疾走9衝 得番撚屌賤種無解

唔太明有咩用 咩deck會入？

中立卡組

魔師堆魔法+中立卡

我用龍 快上pp
加中立卡

諗住試吸血 法 加中立
吸血加中立旗
法配強魔法

頭先望fb Shadowverse official channel
問人地Isabelle vs Erika邊個贏

班人話Daria - God Tier
有人話nerf完冥妖 又有野新興

跟本而家又玩番天選戰爭

次次都係靠突進打3同9PP輸出 好難搞

要研究下死靈點玩

依家4pp進化果隻都唔係好勁 次次都比人一rd洗走哂

隻交戰抽1張卡次次都比人魔法卡屌走 想點

呢幾張拆唔拆得

未見過人用 拆唔拆自己諗

中左3張死靈新虹
想試都冇得試

自己錄既
痴撚線吸血

做乜速攻吸血勁左咁多

又比冥妖屌打 慘

張322抽1卡真係好鳩 掉走佢入突進果張清場好過

張張留1黎J就OK

811拆 而家有張4c仲好。。。
其他無聊可以玩下

副卡好鬼重呀

有冇人可以幫手睇下
我依加玩呢副靠解怪拎場優同666 955斬殺
放唔放龍媽提高斬殺線好

皇家同主教依家點玩 有無deck參考
睇下要買幾多次prebuild

主教唔使買
皇家買左500先

係囉
今次皇家好難玩

同你差唔多，冇放666 放左651

仲有落左323棄一打2搶場
冇落343盾

唔好放666 好易抽晒d牌 轉651大力好多
可考慮龍騎兵 拉到955變7配222打面

有冇人試牌+拎100蚊

琴日貼左link, 已經解曬

咁我要解我上巴哈都解到 但係我想試牌

我
玩一鋪

65541

笑死我 對面條友出左2次巴哈姆特都比我殺哂

好想要張突進必殺

合 依張幾抵合

掉撚曬堆955
入曬651
次次1開波2張上手

嘩 比死靈恰

兩次都比隻maintain again屈死

主教張偶像好冇玩

邊張322?

新虹 505

好玩,但唔勁

嘩
又玩3條

個抽卡UI好撚ON9

棄牌龍打贏回血西同冥妖

頭先贏左回血
20 0

新手留名

20血贏次元魔女
棄牌龍

63340
差三場求幫手

94564
求幫

係幾好玩, 不過摸唔到龍巫女就食屎
頭先比隻白狼妖拆左冇哂手牌

433
新命運

張2pp扣3血好爽

好易爆牌

2隻221比我新命運掉左落墓彈上黎
當左暗黑界玩

琴日我試過炸左條友張龍巫 佢放完一次海馬即刻比我禁撚住黎打

無人叫你多牌時掉

仲未得閒玩棄牌龍
琴日玩主教 吸血 打驗龍 中立龍
同打20場中立

有冇棄牌龍deck參考下？

主教個張好難用得好
一落左張傳遞 就用唔到審判
會殺埋自己

81469
差LAST一場

20場 私人場
巴哈個post
打錯

新命運係搭龍巫女用先爽
你手牌少時佢幫你唔到
諗緊放唔放5c spell補牌

咪撚ON9啦
你牌多會爆卡架
牌少先有效果

玩速攻吸血2唔好打3C場
你會死+好慢

正路就2-4張搭龍巫女換一轉
冇龍巫女時換完都係輸牌差

1.洗手牌
2.掉221

琴晚用次元魔女 對棄牌龍
見佢兩張牌時用命運變4張 再命運
之後用新傳說收我頭

正義必得伸張

有冇白銀tem參考下
想睇下個斬殺線同純tem有咩分别

斬殺線=18血

唔該晒
唔落liza?雖則依副又好似落黎冇乜用

你都唔係成日出怪

拎主教瘋狂審判啲魔女

魔女審判日
我已經當左佢地做皇家打

【又有Google PlayTM 禮品卡優惠喇！】即日起至2017年1月3日，嚟7-Eleven買Google Play Variable禮品卡至指定金額，即送額外面值，新出嘅特別版卡好靚呀！Party玩抽獎諗唔到買咩？買Google Play Variable禮品卡啦！夠實際呀！

- 充值$500至$1,499：即送5%面額
- 充值$1,500至$4,500，即送10%面額

點解你哋玩到 我仲係 maintainence
利申 an 機版本最新

Rank仲維修緊

仲有14分鐘開始又用隻撚屌魔女做任

有無主教Deck睇
想解任

點解死靈d卡全部都係賭命？

個天唔比我玩魔女
出左2個吸血任我

命換命，有效果又可以堆墓

咁先好

錯
係自己自爆
呢D賺卡先勁

27077 金幣

93753 打錢錢啦！

控到又冥府 真心鳩

開左rank

我就唔敢玩

仲諗住維護兩日俾俾番一兩包黎

岩岩洗走左個rank任先開
仆街

吸血贏左4場
打魔女贏1輸1
輸無抽到AOE

唔NERF唔打rank了

不如大家統計下出左幾多張卡可以屈死海洋乙姬
1,血餓女帝
2,吸血鬼新213
3飢餓同族感染病毒
4旋風斬

就算係，唔通皇家唔落乙姬咩

龍撚張2C變6C卡
中立534哥布林殺手
主教545

是時候毀滅世界了

利申: 上天讓我抽中2張 955, 出新卡至今未課過。

卡撚死你
正常唔會咁組

唔落淨係可以控 控你又玩唔過冥府 好難玩

成日兩張次元魔女一齊黎

清場力高左好多 但係一張冥府玩死人 想點

玩2pick對面條友用賤種法 笑撚左

就算我卡撚死, 都要對面順撚死, 先會輸緊。
否則咪一樣 5:5波。

剛剛 3 wins 已袋

又5勝 真係多得班傻仔

25099
有冇人幫手刷

3隻田雞多鳩餘
打多3張4COST貫通炮啦

咁我選擇信日本MASTER實況主放棄貫通砲多過你了。
打主教、吸血果類職直頭無撚用。
擺多2隻大怪係場上搏對面解唔到自動投降好過。

45114

岩先打快吸，條友唔清我兩隻棄牌扣1血既
我4pp連出兩張命運贏左

未熟d效果

玩開打面龍，轉玩棄牌龍又幾過癮

咁你咪去毀滅世界囉，我實信高登仔 多過過實況on9仔

打吸血,主教
你大怪仲無用啊傻仔

主教同吸血最叻係清大怪

主教吸血就算硬食你呢隻7血佢都無咩野

有冇控吸dick睇睇？ 的起心肝整

控場吸血個思維同其他好唔同
進化點取決於425同速攻果到

425就係一般控血玩法
速攻果到就係混埋解場黎打

頭先對到個回血教
佢3張艾拉都俾我拆曬

然後佢放熾天

玩住先 幾正

Thx
新卡女皇真係

張白銀打落又唔係真係太勁 反而張提督就真係好堅

有冇皇撚公開下卡組

刷完20次room
第3張955龍
第4第5張死靈虹
隔左成日都未用得

對戰line group, 快d入黎刷對戰任啦

依家吸血剩係玩復仇已經控唔住，係後期10血以下好多職都斬殺到，真係要諗下點混合蝙蝠黎玩

使咩而家，第一代開始已經係

都係掉走張白銀騎 硬係冇咩用咁

次元
出左2張竜の闘気頂住

屌你加完d怪連次元都勁到仆街

屌唔撚玩住 成兜賤種法 唔nerf打條柒

改完版咁快又屌鬼

屌佢一路鋪場一路儲次元 都鳩鳩地

未砌好deck, 入黎刷金+++
48164

主教張傳說好正
一進化會用日文講咩 zombie~ zombie~
個感覺好邪惡

副新皇真係巴哈姆特殺手 未試過輸比巴哈姆特

唔敢入rank住

群魔亂舞 超越魔女玩哂 其他職又未有人研究到勁隊

ROOM MATCH 28558 我END TURN OONLY

求20次

有冇得參考下

btw皇家打次元 對面正常唔太卡牌根本冇得打
1turn入面解哂你場上面既怪仲可以鋪滿場
根本冇機會比你7pp打旋風斬

皇應該得旗可以打次元 不過旗皇對其他野個勝率低到顛
我副牌係上一頁 白銀騎轉左unico 龍必定屌打 冥妖可以一戰 法直接走場 其他都ok打得下 聽日再執

Create: 48,850

用廁元打左30場D1升C1

睇睇下死靈d新卡玩無限自爆都好似幾正
不過本身冇玩死靈，睇下人地點組法先再抽或者買基deck先

啱啱打完20場 抽基本好定巴哈姆特好
硬係覺得基本抽唔到好野

巴哈

屌試下聽日一日爆多4500分上master
係到推薦下快吸比起以前好打左

諗緊合兩隻狼玩白銀妖精定合翻路西法呢d舊中立卡先好？

兩樣都唔好

魔女俾人審判一下 真係好傷
邊有咁多boost怪 見嚟見去都係張單眼觸手嘢 卡牌卡到hihi

白銀狼神好難用 路西法睇就勁冇乜機會落場

唔止路西法，好多中立傳說我都冇

3張巴哈就算數啦

三張會唔會太卡手
感覺兩張到再合張奧莉維亞都唔錯

唔會
庭園龍又好
BOOST龍都好
3張係絕對合理

送利是

你又唔好以為巴哈好似撒旦咁放出黎贏9成 一個死舞都係5c

要黎解鳩次元場

抽9包新包
1張金傳都無

呢隻驚要中午左右抽先好手氣

18348初顏

96507 初顏

貫穿炮OP到呢

今日囉Elyer sleeves

感冒整到我一身蟻 病左2X日
每日打得2/3場

真係得回血主打得贏次元魔女

次元魔女個勝率好可怕

出左winrate?

>75%

佢—日唔nerf 唔洗打rank 勁到仆街

睇你想玩咩職